## Funcões da Geração de Códigos:

### [Gera Novo Código](getnerate.js)

Comando: **node generate.js**<br>
Resumo: Gera um código na pasta codes<br>
Description: Esse método gera uma screenshot do código do Mc Experiência.




